代post: 給放學搭校巴嘅小朋友

各位小朋友, 我明白大家返學上體育堂同美術堂，有好成

績係好令人興奮嘅事，會好想向同學分享，但係請記得，

喺校巴內保持安靜，唔好打擾司機專心揸車，咁樣會令全

車同學仔有危險、仲要唔知車上邊係咪得同班同學/自己間

學校校巴。

另外，唔該搭得校巴、就直接返歸！唔好話怕麻煩人地，

喺其他地方轉車，當全世都無公共交通工具、除咗校巴、

就只有狗車，你想坐嗎？

我屌
你
個
老母
打好啲
字
得唔得

轉車係保護自己其中一個方法
就係因為佢地知家長車都未必信得過

唔好意思囉

提一提小朋友上車前，check清楚係咪真校巴